admin日日都有人出公審post 開返個公審台唔該

又開名又剩 仲要有時講d 唔講d
拉登仔法官好易判錯
有公審台分流可以令更多拉登仔真心法官更易睇到公審post
從而改善判決過程和結果